今日手足做得好好 但我有一樣嘢想講

下次可唔可以咪燒鋪 尖沙咀間傻品360起火之後條街好大煙 好多人都逼住硬食

不割 今日大家都做得好出色

Tg都硬食嫁啵 呀sir可否唔放？

我哋係咪要做到同啲狗一樣？

燒鋪有機會連鎖埋其他鋪頭/樓上

唔好咁多政治潔癖啦，人地加泰智利第四日已經燒鋪
我地係要突破和理非個底線，唔係一齊限制佢

敵人理撚得你死，但自己手足可免則免啦，火魔法燒鋪確實較難控制，建議用水魔已經可以浸壞啲貨

香港人唔係狗

On9

玩火驚燒埋旁邊 不過入去拆佢 咁更加對準傻品360